文宣好機會！FB被Ban打壓言論自由

快啲同中立派大肆宣揚!!!!!
我只係Share左啲新聞咋 都冇講啲咩就已經被ban
用關facebook既佢地一定會關注呢啲事!!!
Fb打壓言論自由可恥